工黨左膠皇帝: 英國一定要堅持「脫歐」

Kay Lam
48分鐘 ·

然後工黨黨魁高賓在大敗後表示：二次公投選票將不包括留歐，即係只有不同方式的脫歐，畀英國選民選擇－－Earlier Corbyn said Labour would back a referendum on a deal but not one that included an option to remain. He said: “The referendum would be on a negotiated deal or alternatives to that. It’s not a re-run of 2016.”

等睇英國工黨滅黨，而自民黨自1906年後，再次贏出大選執政

Libdem收咗皮成百年終於有大少少機會上位喇